{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071068?place[place_type]=GID&place[gid]=1071068&place[latitude]=36.5245288139&place[longitude]=126.3316419603&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유앤아이펜션"
    },
    "text": "安眠島バッゲ海水浴場周辺には''ユーアンドアイペンション''が位置しています。 このペンションは、各客室から広い海を鑑賞できる特別なペンションです。 客室ごとに個別テラスが用意されており、バーベキューサービスも提供しています。 屋上にはバーベキュー場があり、ピクニックテーブルとバーベキューグリルをご利用いただけます。 ただし、バーベキュー利用の際には事前に申し込まなければなりません。 周辺にはコッチ海水浴場、安眠岩、三峰海水浴場、樹木園、砂浜港など様々な観光施設があり、海流体験や体験釣りも無料で楽しめます。 入室時間は午後3時からで、退室時間は翌日午前11時までです。 男女同室での宿泊は禁止されており、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 入室は未決済の場合、追加人数はできませんので、必ず決済してください。 また、それぞれの客室は基準人数に応じて使用可能人数が限られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユーアンドアイペンションの周辺にはどんな観光施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコッチ海水浴場、安眠岩、三峰海水浴場、樹木園、砂浜港など様々な観光施設があります。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイペンションの客室から海を見ることができますか？",
            "answer": "はい、ユーアンドアイペンションの各客室から広い海を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイペンションではバーベキューサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ユーアンドアイペンションでは各客室に個別テラスが用意され、バーベキューサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイペンションのバーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "ユーアンドアイペンションの屋上にバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際には事前に申し込む必要がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用の際には事前に申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイペンションの宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ユーアンドアイペンションの入室時間は午後3時からで、退室時間は翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイペンションで男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ユーアンドアイペンションでは男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイペンションの客室は何人まで利用可能ですか？",
            "answer": "それぞれの客室は基準人数に応じて使用可能人数が限られています。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室が未決済の場合、ユーアンドアイペンションでは追加人数を受け入れることはできますか？",
            "answer": "入室が未決済の場合、ユーアンドアイペンションでは追加人数を受け入れることはできません。必ず決済を行ってください。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイペンションで海流体験や体験釣りは無料で楽しめますか？",
            "answer": "はい、周辺には海流体験や体験釣りなどのアクティビティがあり、無料で楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 541
    }
}